香港人抗爭最叻係咩呀 同我大大聲講出來 \( ￣□￣)/ \( ￣□￣)/ \( ￣□￣)/ \( ￣□￣)/

食黃店
有份食黃店既手足，你地太搏命，出來? 不了

\( ￣□￣)/

係又點，吹咩 ?

做咩呀柒閪 好撚淆黃色經濟圈咩你班五毛 日撚日係度loop

我地要食黃店食到香港獨立

ching 加油呀 \( ￣□￣)/